今日坐巴士叫個中女 " auntie唔該呢邊排隊 " , 個中女黑面黑左成程車 ....

仲要冇位, 坐對頭

下次叫百冇